你地寫嗰啲文宣cm咁長會搞到啲人唔睇討論

Bot 快係快 但係次次都係頭一個兩個留言就係
你哋仲要咁長 個個post一咁入去就睇到好容易有審美疲勞
即係我一睇撚到我就已經唔想睇想直接碌出去
咁樣洗版法完全唔係辦法
有冇得將你哋個bot反應整慢少少
比頭幾個cm討論左先 因為頭幾個cm決定咗成個post嘅走向 到底係認真定係膠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仆街一嚟就係

根本會有反效果 宣傳係好 但有無諗過用其他方法
置頂po都好過用bot搶一樓二樓

得罪講句 呢兩日都暫時扑左一樓二樓兩個bot
過兩日再解扑

真係我睇到之後第一個反應就係想出去
因為睇得太多了